有冇人想養貓b

借朋友ac po
想養可留telegram

想養好耐 最近周圍搵緊貓仔領養 就見到呢個post 麻煩曬巴打！

想養，一直搵緊合眼緣，謝謝🙏🏻

非常想養唔該

一見係b就出哂嚟 老貓推到1001都冇但要

名種貓>貓b>家貓成貓

Thanks

up

名種貓b>名種貓>貓b>家貓成貓